啱啱喺地鐵見到個黑絲啊伯

行到鬼死咁快
無正面
影完呢張已經追到喘緊氣

太子站 有無巴打見到
4眼 個頭半禿

好撚核突

我老豆話琴日都見到有個男扮女著黑絲
唔知係咪呢個 係觀塘線撞到佢
油麻地上車
成身女人打扮 但個樣一睇就係老男人